window 10 好on9

點解會無咗個睡眠模式
有無人知可以點搞